1. [Think Python 2e](../thinkpython2.pdf)
Глава 5. Упражнение 5.14 (5.1 - 5.4) <br>
Глава 6. Упражнение 6.11 (6.1, 6.3, 6.4) <br>
Для python разработчиков: 6.1 - 6.5 <br>
Глава 7. Упражнение 7.9 (7.1) <br>
Для python разработчиков: 7.1 - 7.3

Названия .py файлов: exerciseY-Z, например, для главы 2 и упражнения 2.2 назовите файл exercise2-2.py  
Результат выполнения: .py файлы для задач, и .md файлы для вопросов  

Ответы на вопросы пишите на англ. языке. <br>
Код должен соответствовать DOD.

2. [Изучаем SQL](Alan_byuli-Izuchaem_SQL-Simvol-Plyus_2007.pdf) или [Learning SQL](Alan_Beaulieu-Learning_SQL-EN.pdf)
Глава 3. Упражнения 3.1 - 3.4 <br>
Повторить все запросы из главы 3. <br>

Результат выполнения: код из упражнений 3.1 - 3.4 в одном .sql файле task3.sql, скриншоты с результатами выполненных заданий (1 задание - 1 скриншот), код из главы 3 (все примеры), скриншоты с результатами запросов из главы (сколько получится, можно несколько запросов с результатами на одном скриншоте.) <br>
В README файл к заданию добавьте подробное объяснение, какой скриншот содержит какую информацию. Сделайте 1 README к главе 3, и 1 README к заданиям 3.1 - 3.4.
